賤種畜牲獌狗閪初嘗輸波

賠了夫人又折兵

仲要輸廢隊